黑期已經303，大家準備好魚翅撈飯既日子未？

真係鳩買都贏，咩分析都唔洗

買左好多熊咩你

劍指320

點解你會覺得我係買熊

身邊d 廢淡輸甩褲

又扮 明明熊軍

唔知淡友有冇機會見返290 逃生

btw, 布神之前我申請左入group. 但唔知點解條link飛左去spam. 最近先發現. 已失效. 早兩日再申請左.

賣左層樓，逢高加沽連碗仔翅都無得食呀